我真係唔明杜汶澤點解要道歉

屌你老母，港鐵當庫房提款機，有道歉咩？林鄭條撚樣打開道門比大陸係香港捉人，佢有道歉咩？
旺角，龍和，警察部打撚到d示威者仆街，警察有道歉咩？
入境署無審批權每日放d低端人口/特務黎香港種票，等你班仆街選區議會/立法會全部選唔撚贏，有人道歉咩？
杜汶澤係自己Facebook 屌人屌錯左，要公開道歉
杜汶澤我屌你老母啦，你以為你係邊個呀？憑咩向公眾道歉
你做錯咩咁巴閉呀同香港人道歉

道歉係令自己好受啲

仆街黑警打完人都會話自己無做錯啦

杜汶澤拖糧點睇都仆街過班高官搞劏房 搞潛建 搞每日150件啦

Freelancer表示
呢啲野我年中遇唔少
點解無人同我道歉

係啦屌佢，正一狗屎垃圾搵人開工

魚蛋論？

最近連登仔個個都要求藝人做聖人。個個都道德撚上身。

佢想人向佢道歉佢又有錯咩？佢又道歉羅
大家一齊道歉，super

佢本人有道歉咩？

杜文澤吸毒酗酒開口埋口屌人老母
你又去睇佢又要求佢好撚有品，係邊個on9呀

佢本人無道歉呢件事都應該要道歉啦

依家我要人同我道歉啊
連登快啲同香港Freelancer 發聲啦！

全部扮晒正義撚幫隻整容雞， 仲話要抵制大快活， 笑撚死人

條女點解無道歉呢？